(震精13億韭菜)【有媽的維尼熊像個寶】中國官媒釋維尼習與母合照！網友一看驚呆了

〔即時新聞／綜合報導〕中國官媒《中央廣播電視總台央視網》趁著昨（10）日母親節，連續2日釋出中國領導人習近平與其母親相處的畫面，不料，影像曝光後，兩人的長相竟讓網友驚呆，直呼「好像維尼」。

中國《央視》連續兩天製作習近平的母親節專題，介紹習近平的母親「齊心」，並提到2001年習近平時任福建省長，該年春節無法前往北京與母親過節，習母在電話中談到：「關鍵不在於你來不來，只要你把工作做好了，就是對爸爸媽媽最大的孝心」，習母還強調：「千萬不可大意，千萬不可犯錯誤」。

《央視》指出，習近平的辦公室內長年放著1張照片，就是他與母親在公園牽著手的模樣，報導稱「習近平非常孝敬母親」，在習近平6歲時就聽聞母親講述「岳母刺字」的故事後，就把「精忠報國」當作自己一生的目標。

中國官媒體釋出畫面後，立刻引發中國海外其他國家網友的熱議，不少人相當驚訝「原來是維尼媽媽，長得真像！」不少網友認為母子倆五官相當神似，尤其兩人的眼神「好像複製出來的」。

NMSL

未死架
你條仆街

精忠賣國下話
屌你老母
識唔識字架 屌你老母 邊度報啊？ 屌你老母 邊撚度報國啊？？？！

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

nmsl

全世界最多人想同佢發生關係嘅母親

佢老母真係千古罪人